# Hoperesidencesphucdong

Hope Residences Phúc Đồng Long Biên tổ hợp căn hộ tương lai hiện đại .Hope Residences Long Biên là tổ hợp các căn hộ chung cư thương mại cao cấp và các căn hộ nhà ở xã hội tiện ích. 

<span style="color: #003366;"><a style="color: #003366;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>Hope Residences Phúc Đồng</strong></a> </span><strong>Long Biên tổ hợp căn hộ tương lai hiện đại .</strong><span style="color: #003366;"><a style="color: #003366;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>Hope Residences Long Biên</strong></a></span> <strong>là tổ hợp các căn hộ chung cư thương mại cao cấp và các căn hộ nhà ở xã hội tiện ích. Hướng đên tương lại </strong> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong><span style="color: #003366;">chung cư Hope Residences</span></strong></a> <strong>được hết hợp bởi đầy đủ các tiện nghi hiện đại như trung tâm thương mại, Gym - Spa, sân chơi, khuôn viên cây xanh cảnh quan...</strong>

[caption id="attachment_4440" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-phía-trước-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Tổng quan phía trước chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên wp-image-4440 size-full" title="Tổng quan phía trước chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-phía-trước-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Tổng quan phía trước chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" width="1200" height="675" /></a> Tổng quan phía trước chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên[/caption]
<h2>TỔNG QUAN CHUNG CƯ HOPE RESIDENCES PHÚC ĐỒNG</h2>
<strong>Tên thương mại</strong>: <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong><span style="color: #003366;">Hope Residences Phúc Đồng</span></strong></a>

<strong>Vị trí:</strong> <span style="color: #003366;"><strong>Đường Chu Huy Mân ( Khu đô thị Vinhomes Riverside) , Phường Phúc Đồng, Long Biên Hà Nội</strong></span>

<strong>Chủ đầu tư:</strong> <span style="color: #003366;"><strong>Công ty cổ phần phát triển nhà Phúc Đồng</strong></span>

<strong>Tổng diện tích dự án:<span style="color: #003366;"><span style="color: #ff0000;"> 20.000</span>m2</span></strong>

<strong>Mật độ xây dựng:</strong> <span style="color: #003366;"><strong><span style="color: #ff0000;">39</span> %</strong></span>

[caption id="attachment_4467" align="aligncenter" width="1000"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-từ-trên-cao.jpg"><img class="Tổng quan chung cư Hope Residences Phúc Đồng từ trên cao wp-image-4467 size-full" title="Tổng quan chung cư Hope Residences Phúc Đồng từ trên cao" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-từ-trên-cao.jpg" alt="Tổng quan chung cư Hope Residences Phúc Đồng từ trên cao" width="1000" height="540" /></a> Tổng quan chung cư Hope Residences Phúc Đồng từ trên cao[/caption]

<strong>Loại hình phát triển :  Gồm <span style="color: #ff0000;">5</span> đơn nguyên cao <span style="color: #ff0000;">20</span> tầng + tầng mái + <span style="color: #ff0000;">2</span> tầng hầm </strong>

<strong>Bao gồm: <span style="color: #003366;"><span style="color: #ff0000;">1.504</span> căn hộ ( Thương mại + nhà ở xã hội)</span></strong>

- Chung cư thương mại : <span style="color: #ff0000;"><strong>107</strong></span> căn

- Khu <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien">nhà ở xã hội Phúc Đồng</a> : <span style="color: #ff0000;"><strong>1089</strong></span> căn hộ

- Căn hộ cho thuê : <span style="color: #ff0000;"><strong>308</strong></span> căn hộ

<strong>Các căn hộ được thiết kế : </strong><span style="color: #003366;"><strong> <span style="color: #ff0000;">2</span> phòng ngủ đến <span style="color: #ff0000;">3</span> phòng ngủ.</strong></span>

<strong>Diện tích căn hộ đa dạng: <span style="color: #003366;">từ <span style="color: #ff0000;">54</span> đến <span style="color: #ff0000;">81</span> mét</span></strong>

<strong>Khởi công <span style="color: #ff0000;">2017</span></strong>

<strong>Thời gian bàn giao dự kiến : <span style="color: #003366;">quý <span style="color: #ff0000;">4/2019.</span></span></strong>

<strong>Hình thức bàn giao : <span style="color: #003366;">Sổ hồng lâu dài</span></strong>

<strong>Giá bán dự kiến</strong>: <strong><span style="color: #003366;">Khu nhà ở xã hội từ <span style="color: #ff0000;">16</span>tr/m<sup>2</sup> - Khu nhà ở thương mại từ <span style="color: #ff0000;">20</span>tr/m<sup>2</sup></span></strong>

[caption id="attachment_4442" align="aligncenter" width="800"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Phối-cảnh-tổng-thể-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Phối cảnh tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên wp-image-4442 size-full" title="Phối cảnh tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Phối-cảnh-tổng-thể-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Phối cảnh tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" width="800" height="600" /></a> Phối cảnh tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên[/caption]
<h2>VỊ TRÍ CHUNG CƯ HOPE RESIDENCES PHÚC ĐỒNG LONG BIÊN</h2>
<span style="color: #003366;"><a style="color: #003366;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>Chung cư Hope Residences Phúc Đồng</strong></a></span> sở hữu vị trí kết nối vàng tại Phường Phúc Đồng, Long Biên, Hà Nội. Thuận tiện dễ dàng di chuyển đến các trung tâm thương mại lớn, các trường học liên cấp, nằm trong khu dân cư phát triển dân trí cao.

Thừa hưởng làn gió mát từ hồ điều hòa hơn <strong><span style="color: #ff0000;">20</span></strong>ha của Vinhomes Riverside. <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong><span style="color: #003366;">Dự án Hope Residences Long Biên</span></strong></a> mang đến làn gió mới cho thị trường bất động sản Long Biên trong năm 2019 với nhiêu hứa hẹn phát triển lớn.

[caption id="attachment_4441" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Vị-trí-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Vị trí chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên wp-image-4441 size-full" title="Vị trí chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Vị-trí-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Vị trí chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên" width="1200" height="550" /></a> Vị trí chung cư Hope Residences Phúc Đồng , Long Biên[/caption]

Từ đây cư dân có thể dễ dàng di chuyển đến mọi tiện ích khu vực

- Dễ dàng di chuyển đến trung tâm thương mại: Savico Long Biên, Bigc, Aeno Mall Long Biên...

- Đi đến Nguyễn Văn Cừ chỉ mất <span style="color: #ff0000;"><strong>5</strong></span> phút khu phố sầm uất nhất quận Long Biên

- Đến cầu  Vĩnh Tuy chỉ <span style="color: #ff0000;"><strong>5</strong></span>  phút, cầu Chương Dương + cầu Long Biên Chỉ<span style="color: #ff0000;"><strong> 10</strong> </span>phút

- Chỉ <span style="color: #ff0000;"><strong>7</strong></span> phút đến bệnh viện đa khoa Đức Giang, <span style="color: #ff0000;"><strong>10</strong></span> phút đế đến đa khoa quốc tê Tâm Anh

- Mất <span style="color: #ff0000;"><strong>15</strong> </span>Phút để đến Hồ Gươm, trung tâm thành phố Hà Nội

Và rất nhiều các tiện ích liên khu phát triển hiện đại, thuận lợi

[caption id="attachment_4443" align="aligncenter" width="754"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tiện-ích-liên-khu-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Tiện ích liên khu chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên wp-image-4443 size-full" title="Tiện ích liên khu chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tiện-ích-liên-khu-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Tiện ích liên khu chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="754" height="653" /></a> Tiện ích liên khu chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên[/caption]

Vị trí của <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><span style="color: #003366;"><strong>chung cư Hope Residences</strong></span></a>  là tọa lạc tại nơi mà những tuyến phố tỏa đi khắp các khu vực nhưng rất hiếm khi giờ tắc đường vì hệ thống đường điện được quy hoạch rộng lớn đồng bộ. Quý khách khi đặt chân đến nơi đây sẽ cảm nhận rõ ràng cảm giác thông thoáng, rộng rãi, không khí trong lành ....
<h2>TIỆN ÍCH TẠI HOPE RESIDENCES PHÚC ĐỒNG</h2>
[caption id="attachment_4444" align="aligncenter" width="640"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tiện-ích-nội-khu-chung-cu-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Tiện ích nội khu chung cu Hope Residences Phúc Đồng Long Biên wp-image-4444 size-full" title="Tiện ích nội khu chung cu Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tiện-ích-nội-khu-chung-cu-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Tiện ích nội khu chung cu Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="640" height="328" /></a> Tiện ích nội khu chung cu Hope Residences Phúc Đồng Long Biên[/caption]

Khu căn hộ <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><span style="color: #003366;"><strong>Hope Residences Long Biên</strong></span></a> được tích hợp đầy đủ tiện ích hiện đại

- Hệ thống trung tâm thương mại siêu thị tiện ích

- Gym - Spa khu thể dục thể thao làm đẹp

- Khuôn viên cây xanh cảnh quan

- Trường mầm non, nhà trẻ. sân chơi trẻ em .

- Khuôn viên đường dạo bộ

- Hưởng trọn vẹn tầm view thơ mộng của Vinhomes Rever Side.
<h2>NHÀ Ở XÃ HỘI PHÚC ĐỒNG</h2>
Tổng số căn hộ : <span style="color: #ff0000;"><strong>1089</strong> </span>căn hộ cơ cấu căn hộ từ <span style="color: #ff0000;"><strong>2</strong></span> đến <span style="color: #ff0000;"><strong>3</strong></span> phòng ngủ, có diện tích từ <span style="color: #ff0000;"><strong>51,25</strong></span> đến <strong><span style="color: #ff0000;">76,81</span> </strong>m . giá bán căn hộ <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien">nhà ở xã hội Phúc Đồng</a> tại Hope Residences trung bình  ( dự kiến ) : từ <span style="color: #ff0000;"><strong>16</strong></span>tr/m đã bao gồm VAT.

&nbsp;
<h2>THIẾT MẶT BẰNG TỔNG QUAN DỰ ÁN HOPE RESIDENCES</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><span style="color: #003366;"><strong>Chung cư Hope Residences Phúc Đồng</strong></span></a> được cầu thành bởi <span style="color: #ff0000;"><strong>5</strong> </span>đơn nguyên chia làm<span style="color: #ff0000;"><strong> 2</strong></span> tòa .

Mỗi đơn nguyên được thiết kế với các căn hộ từ <span style="color: #ff0000;"><strong>2</strong></span> đến <span style="color: #ff0000;"><strong>3</strong></span> phòng ngủ.

Diện tích đa dạng từ <span style="color: #ff0000;"><strong>54 m2</strong></span> đến <span style="color: #ff0000;"><strong>81 m<sup>2</sup></strong></span>

Mỗi mặt sàn đơn nguyên đều từ <span style="color: #ff0000;"><strong>16</strong></span> đến <span style="color: #ff0000;"><strong>17</strong> </span>căn hộ được tich hợp<span style="color: #ff0000;"><strong> 3</strong></span> thang máy, <span style="color: #ff0000;"><strong>1</strong></span> thang hàng và <span style="color: #ff0000;"><strong> 2</strong></span> thang bộ. Bao gồm hộp kỹ thuật nhà chứa rác cùng với hành lang rộng rãi.  Lấy nguồn khí lưu thông từ cuối hành lang và giếng trời gần thang bộ ở<span style="color: #ff0000;"><strong> 2</strong> </span>đầu.

[caption id="attachment_4445" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-tổng-thể-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Mặt bằng tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên wp-image-4445 size-full" title="Mặt bằng tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-tổng-thể-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Mặt bằng tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a> Mặt bằng tổng thể chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên[/caption]
<h2>MẶT BẰNG CHI TIẾT CÁC ĐƠN NGUYÊN Ở HOPE RESIDENCES</h2>
<span style="text-decoration: underline; color: #ff0000;"><strong>ĐƠN NGUYÊN 1: </strong></span>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-1-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="mặt bằng đơn nguyên 1 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4446 size-full" title="mặt bằng đơn nguyên 1 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-1-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="mặt bằng đơn nguyên 1 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>

<span style="text-decoration: underline; color: #ff0000;"><strong>ĐƠN NGUYÊN 2: </strong></span>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-2-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="mặt bằng đơn nguyên 2 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4447 size-full" title="mặt bằng đơn nguyên 2 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-2-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="mặt bằng đơn nguyên 2 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>

<span style="text-decoration: underline; color: #ff0000;"><strong>ĐƠN NGUYÊN 3: </strong></span>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-3-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="mặt bằng đơn nguyên 3 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4448 size-full" title="mặt bằng đơn nguyên 3 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-3-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="mặt bằng đơn nguyên 3 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>

<span style="text-decoration: underline; color: #ff0000;"><strong>ĐƠN NGUYÊN 4: </strong></span>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-4-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="mặt bằng đơn nguyên 4 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4449 size-full" title="mặt bằng đơn nguyên 4 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-4-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="mặt bằng đơn nguyên 4 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>

<span style="text-decoration: underline; color: #ff0000;"><strong>ĐƠN NGUYÊN 5: </strong></span>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-5-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="mặt bằng đơn nguyên 5 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên wp-image-4450 size-full" title="mặt bằng đơn nguyên 5 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/mặt-bằng-đơn-nguyên-5-tại-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="mặt bằng đơn nguyên 5 tại chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>
<h2>THIẾT KẾ CĂN HỘ TẠI HOPE RESIDENCES PHÚC ĐỒNG</h2>
<h3><span style="color: #ff0000;">THIẾT KẾ CĂN 3 PHÒNG NGỦ</span></h3>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A2-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ A2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4451 size-full" title="Thiết kế căn hộ A2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A2-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Thiết kế căn hộ A2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A2a-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ A2a chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4452 size-full" title="Thiết kế căn hộ A2a chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A2a-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Thiết kế căn hộ A2a chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ A3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên aligncenter wp-image-4453 size-full" title="Thiết kế căn hộ A3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg" alt="Thiết kế căn hộ A3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="1200" height="848" /></a>
<h3></h3>
<h3><span style="color: #ff0000;">THIẾT KẾ CĂN HỘ 2 PHÒNG NGỦ</span></h3>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4465 size-medium" title="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C2-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4464 size-medium" title="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C2-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ C2 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ C1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4463 size-medium" title="Thiết kế căn hộ C1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-C1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ C1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B8-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B8 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4462 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B8 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B8-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B8 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B7-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B7 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4461 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B7 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B7-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B7 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B6-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B6 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4460 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B6 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B6-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B6 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B5-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B5 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4459 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B5 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B5-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B5 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B4-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B4 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4458 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B4 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B4-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B4 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-b3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ b3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4457 size-medium" title="Thiết kế căn hộ b3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-b3-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ b3 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ B1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4455 size-medium" title="Thiết kế căn hộ B1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-B1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ B1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên.jpg"><img class="Thiết kế căn hộ A1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên alignnone wp-image-4454 size-medium" title="Thiết kế căn hộ A1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Thiết-kế-căn-hộ-A1-chung-cư-Hope-Residences-Phúc-Đồng-Long-Biên-300x212.jpg" alt="Thiết kế căn hộ A1 chung cư Hope Residences Phúc Đồng Long Biên" width="300" height="212" /></a>
<h2>TIẾN ĐỘ THANH TOÁN DỰ ÁN HOPE RESIDENCES</h2>
Đặt cọc: 50 Triệu

Đợt 1: Thanh toán 25% giá trị căn hộ

Đợt 2: Thanh toán 15% giá trị căn hộ

Đợt 3: Thanh toán 15% giá trị căn hộ

Đợt 4: Thanh toán 15% giá trị căn hộ khi dự án cất nóc

Đợt 5: Thanh toán 25% giá trị căn hộ

Đợt 6: Thanh toán 5% giá trị căn hộ
<h2>ĐỐI TƯỢNG CÓ THỂ MUA NHÀ Ở XÃ HỘI PHÚC ĐỒNG</h2>
Nhà ở xã hội ( <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien">Hope residences Phúc Đồng</a> ) được nhà nước hỗ trợ cho các gia đình chính sách theo quy định của nhà nước <span style="color: #ff0000;"><strong>Theo điều 49 Luật nhà ở 2014</strong></span>, các đối tượng đủ điều kiện mua nhà ở xã hội  bao gồm:  “Sĩ quan, hạ sĩ quan nghiệp vụ, hạ sĩ quan chuyên môn kỹ thuật, quân nhân chuyên nghiệp, công nhân trong cơ quan, đơn vị thuộc công an nhân dân và quân đội nhân dân”.  Và đáp ứng các điều kiện về sau đây:

-  Chưa có nhà ở thuộc quyền sở hữu của mình, chưa được mua<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"> nhà ở xã hội</a>, chưa được hưởng các chính sách hỗ trợ nhà ở hoặc đã sở hữu nhà ở của riêng mình nhưng tổng diện tích bình quân đầu người của hộ gia đình thấp hơn định mức diện tích nhà ở tối thiểu theo quy định của chính phủ theo từng khu vực.

-   Có đăng ký thường trú tại nơi có dự án nhà ở xã hội ( Đăng ký thường trú tại Hà Nội ) hoặc đăng ký tạm trú tại Hà Nội từ 1 năm trở lên.

-   Nằm trong diện đối tượng không phải đóng thuế thu nhập các nhân theo quy định của  pháp luật thuôc diện nghèo theo quy định.
<h2>NHÀ Ở XÃ HỘI PHÚC ĐỒNG CÓ THỂ CHO BÁN, CHO THUÊ?</h2>
<strong><a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien">Hope Residences Phúc Đồng</a></strong> có thể bán, cho thuê nhưng phải theo đúng đối tượng xã hội được pháp luật quy định.

Đối tượng thuê lại nhà ở xã hôi Phúc Đồng  không được cho thuê lại hay ban lại trong suốt thời gian thuê trong bất kỳ trường hợp nào.

<strong><a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien">Nhà ở xã hội</a></strong> không được thuế chấp với ngân hàng trừ trường hợp thuế chấp để mua lại chính căn hộ đó ( hình thức mua trả góp) .

Nhà ở xã hội Phúc Đồng có thể chuyển nhượng, mua bán lại <span style="color: #ff0000;"><strong>sau 5 năm</strong> </span>( kể từ thời điểm thanh toán hết tiền mua nhà)  trường hợp<span style="color: #ff0000;"><strong> trong 5 năm</strong></span> muốn chuyển nhượng phải chuyển nhượng cho đối tượng được mua nhà ở xã hội theo quy định của pháp luật
<h2>HỒ SƠ THỦ TỤC MUA NHÀ Ở XÃ HỘI HOPE RESIDENCES</h2>
<span style="color: #ff0000;"><strong>*</strong></span> Đơn đăng ký mua <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>nhà ở xã hội Phúc Đồng</strong></a>  (theo mẫu quy định của nhà nước có thể tại trên mạng hoặc chủ đầu tư cung cấp mẫu riêng tùy theo dự án.)

<span style="color: #ff0000;"><strong>*</strong></span>Giấy tờ chứng minh về đối tượng và thực trang nhà ở:

– Đối với người có công với cách mạng theo quy định của pháp luật về ưu đãi người có công với cách mạng cần chuẩn bị giấy xác nhận theo <span style="color: #ff0000;"><strong>phụ lục số 13 trong thông tư 19/2016/TT-BXD</strong></span>

– Đối với người thu nhập thấp, hộ nghèo, cận nghèo tại khu vực đô thị; người lao động đang làm việc tại các doanh nghiệp trong và ngoài khu công nghiệp; Sĩ quan, hạ sĩ quan nghiệp vụ, hạ sĩ quan chuyên môn kỹ thuật, quân nhân chuyên nghiệp, công nhân trong cơ quan, đơn vị thuộc công an nhân dân và quân đội nhân dân; Cán bộ, công chức, viên chức theo quy định của pháp luật về cán bộ, công chức, viên chức chuẩn bị giấy xác nhận theo <span style="color: #ff0000;"><strong>phụ lục số 14 trong thông tư 19/2016/TT-BXD</strong></span>

– Các đối tượng đã trả lại nhà ở công vụ chuẩn bị giấy xác nhận theo mẫu tại <span style="color: #ff0000;"><strong>phụ lục 15 thông tư 19/2016/TT-BXD</strong></span>

– Hộ gia đình, cá nhân thuộc diện bị thu hồi đất và phải giải tỏa, phá dỡ nhà ở theo quy định của pháp luật mà chưa được Nhà nước bồi thường bằng nhà ở, đất ở chuẩn bị giấy xác nhận theo mẫu tại <span style="color: #ff0000;"><strong>p</strong><strong>hụ lục 16 thông tư 19/2016/TT-BXD</strong></span>

<span style="color: #ff0000;"><strong>*</strong></span>Giấy tờ chứng minh về Điều kiện cư trú và tham gia bảo hiểm xã hội.

– Sổ hộ khẩu (Bản sao có chứng thực, đối với trường hợp có hộ khẩu thường trú tại tỉnh, thành phố có nhà ở xã hội)
Giấy đăng ký tạm trú thời gian từ <span style="color: #ff0000;"><strong>01 năm</strong> </span>trở lên (bản sao có chứng thực, đối với trường hợp không có hộ khẩu thường trú tại tỉnh, thành phố có nhà ở xã hội

– Hợp đồng lao động có thời hạn từ 01 năm trở lên tính đến thời Điểm nộp đơn kèm theo giấy xác nhận của cơ quan bảo hiểm (hoặc giấy tờ chứng minh) về việc đang đóng bảo hiểm xã hội tại tỉnh, thành phố trực thuộc Trung ương nơi có nhà ở xã hội

– Giấy tờ chứng minh điều kiện thu nhập

– Giấy tờ chứng minh điều kiện thu nhập được xác nhận đồng thời với giấy xác nhận về đối tượng và thực trạng nhà ở. Nên  người mua nhà chỉ cần thực hiện kê khai theo mẫu trong<span style="color: #ff0000;"><strong> thông tư 19/2016/TT-BXD</strong></span>

<strong>Mua nhà ở xã hội  Hope Residences Phúc Đồng trả góp cần những giấy tờ gì?</strong>

–  <span style="color: #ff0000;"><strong>1 </strong></span> là giấy đề nghị vay vốn theo mẫu số 01/nhà ở xã hội

–  <span style="color: #ff0000;"><strong>2</strong> </span>là giấy xác nhận về đối tượng và thực trạng nhà ở

–  <span style="color: #ff0000;"><strong>3</strong> </span>là  giấy chứng minh về điều kiện thu nhập

–  <span style="color: #ff0000;"><strong>4</strong></span> là giấy tờ chứng minh về điều kiện cư trú.

<strong>Thông tin dự án<span style="color: #003366;"> <a style="color: #003366;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>nhà ở xã hội Phúc Đồng</strong></a></span> hay khu căn hộ thương mại tại <span style="color: #003366;"><a style="color: #003366;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><strong>Hope Residences</strong></a></span>  đang được cập nhật quý khách vui lòng theo dõi website để cập nhật thông tin mới nhất về dự án hoặc điền Form bên phải và liên hệ trực tiếp đến hotline trên website để được hỗ trợ tốt nhất về</strong> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien"><span style="color: #003366;"><strong>dự án chung cư Hope Residences Phúc Đồng - Long Biên</strong></span></a>. <span style="color: #ff0000;"><strong>Trân Trọng !</strong></span>


Nguồn bài viết: http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hope-residences-phuc-dong-long-bien